覺唔覺d人係到吹奏tonick好扮野？

係到吹奏d無人識既野
心諗d歌聽都未撚聽過
係咪以為自己聽埋晒d小眾歌好有taste先？
講真
g danger 都屌打呢d無人識既2打6
香港沒有樂壇
只有娛樂圈

嗯

紅左已經唔係小品